我屌你老母蘋果，今次又係考驗我地信仰既時候

各位手足買定唔買
IFANBOY先好投
$4,599
貴撚過部PS5
呀基佬你係咪玩鳩我地呀
以為IPHONE同MAC減價轉死性
點知年尾整潭咁既野黎考驗我地既信仰
一句講晒
(呢獲帶出街真係會俾人指撚住黎笑)

買
唔買

咩嚟？

樓主拍賣屎眼個處

太7 唔會買

APPLE新出既頭戴式耳機AirPods Max
奶罩式設計
HK$4,599

當初airpods咪又俾人笑牙刷頭
結果一街都係

on9，問得出姐係你未夠信仰
利申：炒價都買

冬天凍想買嚟暖下頸

點解唔開硬件台？

係姐，當初係樣柒，但價錢算合理，同埋使用體驗真係好，聽電話超清
今次，係超貴，設計柒，成個奶罩笠係個頭到行出街，黑警見到都捉鳩你，唔好話只係俾人笑

弱智先戴頭戴式耳機

但係出面已經好多人訂左
（我仲諗緊）

要刻字

無刻排到二月

痴撚線

bose700幾撚型
又slim 呢隻一半價錢
仲要降噪王者

idog撚狗衝

IFAN BB 真係APPLE比屎你地都照搶去食

買sony WH-1000XM4唔好

agger 好聲好mic過sony

聽電話清到隔離都聽到

一早起身就嘴gel gel，咁樣好咩

會唔會又尿黃架?

一戴上即刻光芒萬丈
途人都知道你戴住嘅係$4600嘅蘋果耳機

個設計都值5千啦 依家4千幾低屌